打風期間d蝗又落㴝爆甲（拉鳩左）又落㴝行山。

班蝗當撚左香港係乜?

爆乜撚野甲

爆竊

or 爆格?

手定腳甲?

樓主做完暑期作業未

認真點唔該，幾條蝗都姓韋，睇㴝韋家村班蝗唔會放過香港

好好笑？本身單新聞已經夠仆街，你仲打埋啲唔知乜鳩字

你講邊單先？d蝗日日都有新野。

你d五毛鳩梗係想我走啦，我成日屌鳩你d蝗

lau chu
u quick d do summer holiday homework la
用返你啱睇既語言

我是認真討論架。